[又死1隻]婦上山採茶遭箭射死 獵者：以為是野豬

江蘇南京江寧區朱門社區湯村，一位67歲的魏姓老婦上周二在山中採茶時，被一名捕獵野味的男子當成誤的成野豬，遭對方一箭射穿心臟，老婦當場傷重死亡。目前，警方已將涉事男子抓獲，及處刑事拘留，案件正在進一步調查中。

據悉，朱門社區的山中有盛產一種野生山茶，據稱喝了能治高血壓、高血脂，老婦過去亦曾到山中採摘這種山茶，一般從早上出發，下午5時左右便回到家中。事發當日，老婦早上7時左右便帶同工具離家登山，惟其家人等至入黑，仍未見老婦未歸來，開始擔心老婦是出了意外。當晚，老婦的家人與其他村民到山上搜索，結果一無所獲，只好報警求助。警方翌日在山上發現老婦的遺體，並抓獲一名涉案男子。

警方表示，涉事的男子30歲左右，是附近一間企業的保安。事發當日，男子帶同弓箭到山上打獵，在行至山上某處時發現了兩隻野豬，惟野豬見人就跑，男子隨即尾隨追獵。期間，男子忽然發現一處草叢中有動靜，遂立即引弓射去，不料就因此誤中了老婦，且一箭穿心。老婦中箭後未幾已斷氣死亡，男子發現自己闖下大禍，隨後向警方投案自首。

男子發現自己闖下大禍，隨後向警方投案自首。

唔係野豬 係野雞

保安

咩年代

啲箭咁撚勁

雖然食野味生番
但自首就有番d人性